388今年到$388揮手區

推

港女破十年高位
388 2015年高位都未破

冇力了

咩投資者學會反同股不同權

不怕
還有黨

好快就到388

升到350-360 應該好難再上

寧願佢升多十蚊牛皮吓先
依家call超貴好難加倉

利申call 左下月300睇位食糊